發夢見自己唔小心打灑生石灰係身

唔知一個有生石灰係身既人 遇水會點
大家點睇？

推

唔能夠只有我睇到

推！！！

天地會總舵主陳近南中石灰?

推推推

夢入面沖唔沖涼好

推呀

好小事姐

溫提
呢幾日落雨 唔好整親自己

唔知邊度咁衰會賣石灰 等我避開佢先

劉松仁話要用菜油抹
驚中石灰粉嘅人要帶啲油啦

發完夢好驚屋企D狗痴左生石灰 再自己去洗 整熟狗狗

諗住ikea裝狗屎膠袋仔